歐盟駐港辦事處：#我與葉劉淑儀站在一起

勾結外國勢力
拉得

應該係特登

早2日先比人屌完唔夠藍唔夠紅

而家勾結埋外國勢力添

同歐盟一齊脅迫政府，其心必異，斬

左膠：林鄭係女權主義成功既榜樣，We need more female dictators👏🏿👏🏿👏🏿

葉劉想做新飯民

葉劉都係手joke

推姐姐去死

勾結外國勢力 以人權為幌子挑起顏色革命

佢話希特拉係民選

歐盟識玩

歐盟咁樣玩鳩佢

港英餘孽 必須除去

駐港辦肯定有連登仔

呢吓我係真心唔明好嘅 女性領導又唔係少 點解係要舉個最衰

Vagina Ip

姐姐

真正good frd

腳 joke